有心事入黎比我幫一幫你2

有心事可以放低
我可以聆聽或者比下意見你

如果冇呢

無就唔幫你囉

失意時好容易影響情緒
然後情緒影響行為 影響生活
試下簡單直接同屋企人講自己嘅問題
每日做返好個生活習慣先

講多少少

喜歡一個人有咩好唔開心

由原來相愛，一直好努力維繫感情。每一段感情都盡哂力，點解到最後都會俾人扔底。明明每次我都好認真對待感情。每次個結局都係人地未玩夠。

我有個朋友都係外國有段咁樣嘅關係
但我都同佢講
每個人萍水相逢都係一種緣份
當一段緣份注定要結束時
就將回憶收入自己人生嘅一部份 好好典藏
但今時今日嘅社會 有心想走埋一齊 異地戀都好少事姐

做自己想做 追自己想追
人生就大概是這樣

矮柒毒

Ok 我係騾仔

最近我都有個朋友失戀
原因都係對方未玩夠
我認為遇上呢種人
都無乜值得留戀
但千奇唔好記恨對方去折磨自己
easy come easy go
你係好的人 始終都會遇到更好的她
可以挽回 但唔可以失去自尊失去自己

我相信內在美都有人識欣賞嘅

天下武功出少林

不要太狗公 不要太狗衝
Step by step
你唔係特別差嘅通常都有機

我已經失去左自己。佢冇安全感，唔鐘意我女性朋友。我就斷哂contact 。佢掛住我。我就每晚抽好多時間陪佢，o緊t都陪。佢嫌我乜，我就去改乜。

咁就順其自然 行到一個適合嘅位就表白

冇女點幫

聽巴打嘅口吻似痴漢

就咁睇係連登嘅你絕對唔可愛

裝備自己 然後主動少少識女仔

好hea wor...

考試失手 同埋個人開始負面

大佬你都比多少少背景同問題我先解答到
你一句無女prefer我比都咩意見

咩考試？

我咁出名你竟然唔識

感情台台主

神都係人

Mid term 未知結果 但知表現差咗

Mid term都唔算一次定生死
仲有時間再追
同埋Mid term只係人生嘅好小部份
你人生咁長仲要面對好多唔同困難
面對困難 困難就會縮小一半
逃避困難 困難就會增大一倍
比小小時間自己控制返好個情緒
唔好比呢件事拖累自己

收到曬！唯有再比心機D 同埋好好控制翻情緒

加油
唔好比負面情緒拖住走

面對困難 困難就會縮小一半
逃避困難 困難就會增大一倍
真係好有道理 銘記於心 haha

Timing好緊要
有時過咗個個moment就永遠都返唔到去
不過我都支持巴打嘗試 因為我都係過來人
唔試過自己會無限咁折磨自己
嘗試過先可以比到個交代自己
btw 我建議如果係再一次表白
一定要面對面 千奇唔好用WhatsApp就算
面對面更容易打動對方

好耐之前一位前輩同我講嘅一番說話
逃避困難 困難唔會自己消失 反而會衍生更多問題
反而面對困難 有時發覺踏出第一步之後
原來自己都做到架喎

LongD咗幾耐？
如果你成功挽回又要再LongD幾耐？

幫第d ok?

咁五個月都唔係好耐姐
我最近有個女仔朋友LongD咗三年玩完

盡人事

Ching 唔洗返工/學？

三年 好有毅力

成件事好勵志 有感染到我

要啊

咁晚都唔訓

佢地一齊五年 有三年係LongD
最近個男仔識咗個新女仔
覺得自己未玩夠

食完安眠藥都訓唔到 點搞

明白人類嘅渺小 好多時候盡人事 聽天命
結果都不如人意都無需太過責怪自己

習慣咗

吸氣4秒 閉氣7秒 呼氣8秒 重複做幾次 個人會放鬆D入睡

對方一年後exchage完會走
佢而家咪同人地好sweet 日日Post相
佢仲有一年時間快活

失眠其實我唔建議食安眠藥
我建議做運動逼到自己身體到極限

雙手手掌向天仲有效

之前試過游水都冇用
我有keep住失眠
但食安眠藥都係第四次咋 唉

btw 巴打咩事失眠
同埋失眠咗幾耐？

聽眠狂斬眼1分鐘有助失眠情況

2年掛 不過係間唔中咁失
大多數都唔知點解訓唔到
前排就怕鬼 呢幾日就感情野

係咪作息同飲食都唔定時？